ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （32）

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger [全名King Roger (金博雅)，前名甘家豪，芷明前夫，已死]
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年攞咗國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師證書)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)
吳國麟 >> 中出 (收數佬)
陳炳銓 >> 阿勇 (Ling前同居男友，小英老竇)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做遊戲治療)
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)
柳俊江 >> Brandon

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問有冇講過余香凝 (鯨魚) 係點死？
- 第十二集最尾阿榮有講過係畀車撞死；(update) 第十九集亦有提及係嚴重交通意外 Gif及cap圖 by 一兩袖清風一 巴打

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基 (阿榮) 嘅衣著打扮：回憶多數係貼身Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製兼導演Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶（回憶喺屋企嗰陣都係梳落嚟，所以隻手會戴咗戒指）梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，多數回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹懶小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸劇組人員喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG
- Update：已公佈周邊商品嘅發售詳情，可以去以下星期一樹懶嘅Facebook Post直接查詢 ( )

(會繼續更新，有錯請指正)

附錄

有關暖男爸爸嘅故事靈感來源

有關演員發揮

最近幾集嘅主題總結 By 有鳩之婦 （有鳩絲）

（待續）

現實有幾多Jerry呢啲咁嘅撚樣

一姐好撚正

一陣係呢度自爆叫過雞，跟住女方悔婚就真係神劇

一狙 VIUTV人間性器

就完啦

jer已經係撚

一姐：我有好多閃卡流出左

Tom快啲出嚟捉走jerry啦

請阿E 都唔請Suzuki

可以開到32

成熟不了

個場係邊度嚟

要 pin

諗起龜頭Bob

一講婚禮mc就諗起龜頭bob

viu係咪俾唔夠錢班老臨
個個苦口苦面嘅

撚頭數漏一個
佢扯唔起

想睇Jessy

病件臨記個樣死老豆咁
木村個邊第2行灰衫

淺水灣

想睇mc畀人打

突然聽到龜頭bob把聲

就完都未講芷明同呀榮

啲臨記唔笑

淺水灣 clubone ?

每3對就有1對會離婚
現場一定有3對架

Ted唱返首成熟不了比一姐聽

想睇鄭中基呀屌，最尾成節睇佢地結婚？

今日婚禮完滿結束
大家下次再見！

女人你都啱

LM結局

俾啲掌聲嚟聽下啦

求襟兄弟姊妹人數

頭先我望下個鐘
覺得夠時間悔婚

南哥已經好耐無出過場
大結局都係無畫面

唯一一對婚姻美滿

叫埋佢會冇人睇鋪

咪係，咁奇怪

想知Lantau起到機未

認真 現實啲mc都係咁

係曬呀dllm

個淺景深好靚

好嘈

各自上連登出post：發現另一半有好多黑歷史點算

俾啲掌聲嚟聽下啦喂

我真係恭喜你呀八婆

諗起婚禮mc個po

佢哋先係主角

畀啲掌聲啦屌你老母

扑暈左暴龍哥佢做花仔呀

交換BB相咁正

有呢part㗎？

一陣live有佢

小英媽

好能嘈

sweet

屌真係車落去

真

咁快又一個POST 嘅

Kissss

咁有創意嘅

但好說教feel

突然盲腸

婚禮司儀：今日做得唔夠好 下次我會再做好啲

UP mud 9

jerry把聲搞到好似資訊節目

一姐個幸福樣好靚

句對白好深奧

又冇請suzuki?

保持初心

Tvb無既野
Viu既運鏡鏡頭都做得好好

阿榮仲死得切？

好sweet ahhhh

屌你
牙尼真係車落去八婆到

一級榮譽茄輪師

下即係只係因為大結局，要有個場合出晒所有人咋？仲以為有講佢地喺便利店見過個d

終於打到茄輪

太長
講下其他好過

下次早啲到

咁多位今晚食唔夠唔緊要
下次再嚟過

幼年八婆真係幾正咁

講得好

看舖

Suzuki已成condom

花球 一定係4娘啦

好深咩

芷明

政府啲廣告

第時結婚都想咁樣搞

全尼八婆真kiss

jerry把聲死老豆咁款

小英老母 同埋 芷明
個鏡頭

到芷明結婚

個婚禮幾好喎

交換細個嘅相呢個概念幾新

未打完已經中左

阿 Thor?

做花仔仲好啦

下咁都唔明？

十萬噸情緣

23 分

Jerry真人真係叫jerry，真係做婚禮司儀

得返幾分鐘

咪係囉, 婚禮同喪禮都係靠佢看鋪架

八婆笑到勁似陳喬欣

真係咀，強尼返屋企要被人扭耳仔

23

Viu d 對白真係高質好多

一姐塞到好脹卜卜

可唔可要呀ling

婚禮喪禮都冇份

個司儀講野好負面

明明睇衫 呀榮同Ling先係最襯

拋得幾撚hea 下

芷明個look好靚

無170嘅男人

唔想完

交換車頭相仲新

佢哋到底傾咗啲咩

無戲到

個景真心靚

過咗

個司儀似FWD啲人

Fd搭fd湊人數

應該係叫咗小英幫手做花女？

最後了

已經畫出腸

一個克死老婆 一個克死前夫
佢地一齊會點

d shot好靚

愉景灣？

即係死亡結局係FF?

個景拍到好靚

suzuki精神上支持

呢個shot好靚

佢地個團隊好專業 唔同場口有唔同既高手拍

會唔會35完？

細個邊個冇瀨過尿

咪係 已極淺白

起歌

響主題曲嘞

冇鄉音唔似

阿南已成condom

咁樣完

搵咗人地個女做花童

邊度黎

要完啦

阿E走左強哥條數，走撚埋wasabi個幾百蚊

係夢嚟

邊度黎？

阿 THOR 輸左

互克嘅情況下應該會生到媽咪麵

四娘攞到花球

趁疫情仲未完，我地取消呢啲陋習啦

貝沙灣

HAPPY ENDING
跳起YEAH啦

咁樣就完

完啦各位

屌你老母咪再講花球

屌你
咁樣完
鳩撚到

臨尾搵件大茄講段代表成套戲既重點既說話都幾撚創新下

似
但都有可能馬灣

唔想完啊

葬禮係阿榮夢境嚟

可能去咗搵Suzuki

有少少追緊post 無留心聽晒
應該有影響到理解

下下講正面野咪仲撚假 佢都係講事實姐 唔覺得有咩問題

黑警呢

張可頤五十歲啲皮膚仲咁有彈性

其實黎左 只係影唔到佢

姐係無死？

so sad

我間中飲醉酒很喜歡自由

Wasabi仲要畀Kathy仔當做變態佬

幾時嫁人啊

回頭先位巴打
大排檔係
觀塘海濱行去牛頭角
我都唔知咩位
因為我會周圍亂行
影低自己覺得靚嘅嘢

珍惜香港這個家
齊來抵抗赤共入侵

佢自己發夢

結婚未

結局有成大半係睇撚頭結婚

陣間就行禮但發現未婚夫成日叫雞點算好

個景好撚靚

好靚

咁所以中基會同邊個一齊

唔要花球咁要繡球囉

roger

Wasabi好sad
冇朋友又冇錢

榮：唔知呀sa有有咁諗呢

真係天生靚女

靚到

試下溝3個一次過結曬佢

個景超靚

A0呀屌你老母

個鏡頭靚到

淺水灣 The pulse

暴龍哥

佢瀨屎咋嘛

香港真係好靚

個景tune過色？

真係恭喜你

黑色暴雨

完啦

應該真係咁

好慘，黑雨先嚟結婚

個日落好靚

結婚太長啦

下

都話有去到但矮得濟影唔到佢

背影仲係青年咁

all in 芷明

25

完

煲燶b都就嚟高過佢

一姐

姐係可以娶3個

25分

落咗妝再講啦

你都知道

完了

Nami+Ling

Cls

屌

黑人問號???

我鐘意呢個結局

有緣再見啦各位巴絲打

屌牙
咁樣完

中聯辦好多資產望呢個景

轉場Fb

阿榮同芷明到最後都係完全無感情線

好唔捨得

賴柏綸世界第一

A0仲咁大聲

再見咁多位

Happy ending但係好唔捨得

咁就完左

個景真係好靚

結局冇牙科 perfect

7.5 分？

搵個繡球難呀

落左妝可能好似DODO 姐

完啦
好唔捨得啊
呢套真係好正

Viu啲運鏡同鏡頭做得好好
Tvb真係無

轉場全民巨星

仆你個街 大結局都咁早完

重以為阿榮會攞吉他唱歌，結果完全冇

我會掛住暴龍bb

唔洗啦，tvb咩

下次唔好去婚禮啦

下個禮拜睇鯨魚個妹

好平淡 但咁先係人生

咁就完

都好突然下

黑色暴雨瀨屎End

一陣繼續睇強尼+阿祖

BLACK DOG
WT MEANING

小強尼？？？？

下個禮拜睇排球wor

完喇
好似未完咁但又好有味道

幾時有講阿榮死係夢？

完
我聽日就睇多次

我地男排女將見

爛尾喎

呢啲小品真係幾好睇

算係HE 太好了

可能男排都見到佢

做完啦

又要屌

咪係
家陣好撚馨香咩

唔想睇Ian

第二季

再見啦咁多位識貨嘅巴打

又笑暴龍哥

算幾好睇 除左有時鏡頭太搖之外 btw roger 最後點 miss 左集

阿榮最後繼續係單親爸爸

最接近女神嘅人

Suzuki有份去婚禮

有 Suzuki

佢地已經係一對好好既soulmate

要翻煲了

各位再見

結石咩，3個

唔好啦，夠架啦

係咪有facebook live賽後

My only ~~~~~~

my only one成首完整咁播好似得兩次

男排女將見

原來唔係膠巴

同全尼講

咁先前好似阿榮咁既喪禮代表乜?

完結撒花

我就係鍾意佢無，真正嘅摯友

link
邊度？

陣間有Facebook live?

海獌狗同你男排女將再續前緣

有病去左外國安樂死。。。

橙 得相

睇佢地live好過啦

仲要唔點題啊 變咗好似佢哋先係主角咁

咁都爛？

好似吊住咗條癮咁

有癌症去左安樂死

又要轉mode屌

企係到幫暴龍哥含撚

同我睇開viu d人都知架啦反正

終於完無死就好

幾特別 唔洗次次都tvb咁 男女主角一定要一齊

佢發夢夢境黎
今集佢有講

其實突然寫佢地一齊仲怪
2個根本係交心好友

我仲以為鄭中基會死

已經算係唔爛

好似有續集咁

呢套劇有32個post

根本唔需要有 又唔係維穩台啲垃圾劇

小品 成套都幾warm唔錯

個個都放低咗嘅結局睇完好舒服

20集真係唔夠囉屌

各位繼續去Facebook 睇live啊

唔係發夢咩

好難睇重手咗
又綠又紫
想睇原本係點

呢套係viu 難得埋到尾既劇黎

頭先鄭中基同強尼傾計果陣講

腦瘤

咁頭先Bianca同lantau 傾咗乜呢個情節有咩用

Agger 互相扶持

TVB是但搵個九唔搭八嘅境加兩個條係鏡頭前邊讀對白愈慳皮愈出事

無死已經心足

睇到一半已經好驚佢最後會同ling/芷明一齊
好彩冇事

成套劇講佢點愛鯨魚 最後冇事就搵過個 會好唏噓
唔好啦

繼續長追viu啲劇啦
(但個人對下齣無乜興趣

Open ending

永遠只愛鯨魚

話左 只係影佢唔到

開心同各位邊睇邊傾，有緣再會。

miss 咗

算完得ok啦 其實張可頤同鄭中基真係未曖昧到真係會係埋一齊 夾硬一齊的話仲突兀

發夢係牙基

覺得個尾有d急

雙開造星加暖男live

究竟中基即係有冇死到

呢啲鏡頭要幾多錢呀

琴日果集喊晒 今日平平淡淡咁完 人生係咁都幾好 起碼唔係bad ending

下套劇EPS做sponsor
會唔會集集都買嘢簽EPS

係 咁樣幾好

結局拖低分數

ViuTV係咁

？

幾鍾意咁完、係個婚禮長咗少少

你想屌邊隻？

嚇大家

考慮下A0濫交陣仔

喊完開心完
又要去屌人老母

呢個end雖然有啲普通
但又幾切合到老豆想像個仔未來點點點
不過內容有啲真係交代得太過簡單，甚至幾句就帶過

有冇link

呢D感情先最正，最舒服

去viutv 個網到重新追過先

加多5集先啱啱好

直落Fb live ar

個結局完得好快

bianca想逃婚吖嘛 芷明咪話佢成日最尾一分鐘反口

仲未見既

你去到邊都比人屌

有冇講鄭中基係點死㗎？

木川好彩冇燈

心急得滯睇錯名

邊到有

明顯芷明愛既係Roger 阿榮愛既係鯨魚

ViuTV page 唔見有

屌你呀我唔要呀

屌綠幕扮去韓國都試過啦

好過熟女十萬倍
希望男排都ok

邊有有得買條鯨魚啊🐳好靚啊

Singlepapa?

用嚟撚鳩觀眾

咁roger 同一姐真係有路 張可頤原諒左佢地？

姐係代表佢既擔憂?

佢同獌狗已經好似Bianca同Lantau咁

冇死，重睇頭一節啦

唔係女仔先會接花球咩

本身真係唔結 點知最尾一分鐘真係反左口

俾白卡佬屌

巴絲們，後會有期，咁就32個po

我覺得幾好
阿榮冇死 配角結婚 唔係主角BBQ
幾好幾好

真 咁寫真係最舒服嘅關係

咁多位男排女將見

你究竟有冇睇

Roger揾一姐搞保險咋

都幾好啊
佢地冇左另一半
但暫時都仲好愛佢地

好快有喜事啦

大家都解開咗心結又有進步咁都算爛尾

Live呢😭

點解要咁執著要同邊個一齊呢
明明重點唔係呢到

為咗令屋企接觸唔到三色台
要撐99台

呢套劇認真幾好睇喎 卡士唔錯 故事都好睇 無爛尾

佢係渣cam果個

其實根本兩邊都無鍾意過 只係好舒服嘅相處 無愛情應該要有嘅激情

我會睇

呢個位同lantau話有樣嘢瞞住中基都冇解釋

佢狙擊你 你避都避唔到

阿榮芷明唔一齊先合理
兩個都好愛同放唔低另一半，
做對有默契一齊打機的知己啦

Link?

邊個中風先

唔好話鏡頭
Tvb 取境來來去去果幾度

星期一新post再見

臭閪odi 卡文

唔該，我真係冇睇第一節

中間唔係拖長左好多黎做
20集夠曬做

係咪傾改誓詞

我會睇你狙擊雪芳說謊

無路呀 係roger話咗絕症袐密俾一姐知

如果係tvb拍一定會將芷明同阿榮變成一對

咪講咗佢發夢見到自己喪禮

一姐係保險agent咋

講2個同類人互相扶持
唔洗咁老土拍到佢地一齊啦

唔一定要睇劇既

呢套都係必追

到最後全部人都解開咗自己嘅心結 覺得好完美
就算阿榮同芷明無一齊都唔覺有遺憾

Fb live係邊個page?
Viu唔見有開live

應該雪芳說謊

邊樹有live睇

重睇啦

想睇live但唔見有

屌 盛女嗰套就咪撚講啦 衰過tvb 啲劇

真 史塔肥勁大波

爛尾嚟講我覺得地產仔先係真爛尾

無夾硬加段三角戀，
最後又懶偉大咁二揀一，
相當好

跪求live link

佢中風死左去啦

黃金時間好多時係睇劇
無乜好揀

係咪未開始

睇唔到

下次你衝入去女人堆到搶個花球
大叫係我架你班八婆!!!!!!!!!!

笑死
睇左大陸d假劇情？

Miss 左一集 roger 返黎個陣已經知自己有病？

Fb: singlepapa?

續集Binca死，阿榮上去幫手執屋，而Jesse同佢講死之前有買到保險俾佢但要開酒吧

佢地個團隊真係好專業 係好有誠意

但係唔同線嘅比重覺得可以分配得好啲

個花球係咪假花黎

應該未開始

Fb唔見有live既

未有 等下 viu fb

結果係一齊賭波賭到破產

你唔好再屌我

暴龍哥其實係撚頭個仔

應該係未開始
根據上兩次經驗，都係遲嘅

無得睇呀ling啦

可能今晚太多人仲準備緊掛

屌你老母

其實已經拖得好間硬
同埋角色時間分配有問題
中間插太多舊時野

我知你係男 所以先好睇
同埋收5個得 你自己有2粒

齋係道具 場務佈景已經贏TVB十鳩幾條街

臨尾幾分鐘靚景平淡ending配埋隻歌真係冇得輸 咁嘅結局已經好收貨

唔係鍾意鯨魚咩？

下，佢去荷蘭唔係醫病咩！？
有講去安樂死！？

個境邊度黎

suzuki係暴龍哥阿哥

直接係波衫印EPS

佢暗示左囉 但係冇講過

果啲睇到尾仲係咁問問題既人，真係要重睇
每件事都差唔多有交待曬

Cctvb咁撚多人 人工咪低啲

割唔到既腦瘤醫鬼咩

多數去荷蘭都係指安樂死㗎啦

直播呢

去荷蘭安樂死

重睇啦！

Live link呢？想我哋睇埋造星先？

鏡頭太搖係手法黎
手揸拍既都係講緊回憶
腳架定鏡就現實

個腫瘤冇得割呀嘛

同問

live where

咩呀
講到明噚日11點wo

唔係廠景已經拋離幾十條街

有錢仔個度好似冇

係安樂死呀 雖然佢地無講呢3隻字
但都get到

關咩事 你去返大公司咁係咪人工又低D

Live 去左邊

南哥結局都消失左

最尾床單果間野可以出暴龍哥床單
食晒個宣傳效果
又可以話俾人聽 係viutv落廣告有明顯成效
更多廣告落viutv

搞到咁僵唔係諗住有下文吓話

CCTVB
Camman：阿導演不如等一陣日落叫 Ronald 同可頤拍個 shot ...
導演：等你老母呀，知唔知我哋仲有幾多組戲要趕呀？仲要男女主角等你有病呀？咋咋淋拍個望海 shot 然後拍第二組啦，趕住交貨咖

係因為TBB真係垃圾

佢只係白卡佬

冇咩需要交代

所以話點解tvb啲劇會咁淺白
真係會有人唔明架

不過睇完都未諗到南哥係呢套劇既作用係咩

花蛆係咪唔俾人喺佢節目時間開live

唔關事啦 你估ViuTV少人咩

係囉我都等緊

仲要劇本有深度又貼地 好耐無試過睇劇會喊 呢套每次一播無賴就會哭到仆街

打丁用

應該係

暴龍哥床單(瀨尿款)

Ted果度唔交代我ok喎
因為真係好煩

可能suzuki撳佢鐘仔

特登唔睇造星住 但個live去左邊

要等 時間就係金錢

F5都㩒爛

Roger 係咪一返黎個陣已經知自己有病？

執被 阿榮發癲果時比暴龍哥渣住奶奶訓教

開始了！

呢個真係冇認真交代

唔係條條女都一定可以拇到扶養權

比機會阿榮半夜暑出去搵鯨魚

Where

Live

有live 啦
Viutv fb

開波

好睇

黎啦黎啦

有畫面了

對住呢D人真係好辛苦
下下畫公仔要畫出腸

要畫公仔畫出腸

對波會遮左佢 以為唔知邊個玩個鐘

50歲

好正阿。

我想講洗床單

開始！

八婆同沉尼一齊

強尼又同一姐一齊

何生何太同一格

間唔時幫佢睇仔呀

有啲太貪心 開左好多條線
有啲草草收尾嘅感覺

反而我覺得撚頭一姐條線嘅進展同比重幾optimum

牙榮芷明暴龍哥三個條線明明好好睇 一開頭好好睇 慢慢到後面又好似弱左少左 冇左啲溫暖位

有時覺得拖嘅位係啲角色用得太多時間但冇進展成長又唔係對角色嘅描寫 只係loop緊

大致上都合格 係節奏爭啲
viuTv 啲畫面鏡頭繼續有高水準

不過都係覺得二月廿九好啲
啲節奏緊湊少少

有live啦 又話有張可頤既

剩係等個太陽行到啱位拍
啲自然光拍出黎最靚
你估就咁日頭去拍就得咩

好熱鬧

張六合彩飛冇下文

夠唔夠高禁

原來是友情～

好撚嘈 好大回音

啲回音大到

都唔暗啦

反而我想知 蝦條係咪鍾意阿E

CLS

人工我唔知差幾多啦
但以我記憶
TVB 係訓練D人快 唔好錯 流水'色'咁去
姐係可以當成TVB 其實係訓練D人 速度
但呢D基礎野係好 同以前 4:3 再加 未有咁多要求既時候
當時真係訓練到好多人出黎 同拍到好多野
但今次今日 呢D真係好基礎 仲要好唔夠
D人入去TVB 都係學下野之後走

有信心先可以咁拍 日落日出果個時間好短

我完全聽唔撚到講咩

鯨魚

可頤黎啦

係 影開相就知
而且可能一日得十幾分鐘機會
一錯過左就要等第2日
可能第2日唔好又要等第3日

女神

suzuki

YeAh

個live亂到

阿E 完全唔同左樣咁既

去到後期都feel到冇了

嘈撚到仆街

首歌原來唔關事

牙LING

鈴木一五郎

無芷明嘅

有呀

間屋好似好華麗咁

回音勁到

見到呢句醒起未對六合彩

有呀入咗live了

阿E

有了

Ronald 問緊suzuki

Yes

嘈撚到呀

衰撚過公司開會

未完

JOE講野完全冇人理佢

不如番屋企live 啦

係餐廳zoom最撚嘈

Hi足3個字都未入正題

唔講野啲人mute mic啦

係 所以我諗啲演員都幾大壓力
時間有限 一fail無時間拍番就晒一日

金髮牙E

芷明淨係睇左半集

好心係街就咪撚開live啦

邊個係街嘈撚到

好嘈啊

有幾個咁似聚埋一齊睇大結局之後開LIVE既

都聽唔到春卷個咩

live冇暴龍哥

暖男爸爸2個post上左熱門各位厲害

似係

燈左

好似導演？

Pinky做返主持老本行

完全聽唔到

邊條仆街咁嘈

中基

似係容祖兒喺茶記

餐廳黎

有小英

小英

佢個女黎

小英！！！

Aga呀

小英老母好正

係小英呀

想叫小英肉緊唱歌

maggie個look好好睇

小英老母殘左咁多

戲裡戲外都咁煩

好可愛

似條春卷嘈到仆街

髮型問題

陣女人味又出哂黎

賴柏綸喺我度

強尼好無奈

其實結尾嘅時候阿E有同suzuki影相
即係講緊邊個係導演編劇嗰啲畫面嘅時候
只不過好似powerpoint slide咁一閃即逝

好好多依加

吊你搵人主持啦

wasabi

鄭中基隔離嗰個係who

suzuzi

你收皮啦

佢地都叫wasabi

又仆街

編劇

導演監製編劇 Peter 戚家基

扮朝偉囉 最感動

你有條咩話

佢得半條

導演監製戚家基

咁大條

Pinky想主持

好彩艾辛控場

芷明唔知出左街？

pinky隔離係南哥?

張可頤唔知出緊街

中場大師

有mon po

初戀嘅感覺

緊係知 佢頭先話執左好耐

唔撚係呀

要唔要搵人通知佢

有無南哥ig

係呀

好彩未講錯野

佢會唔會唔知 跟住講粗口

雞容隔離呢

係啊

鈴木一五郎既意思係身高150?

似係南

想聽

個接待員？

我娶你！

係就正 但驚太多粗口 條live留唔到底

中基都講緊粗口啦

未用過zoom

阿南~~~~

啱啱whatsapp左佢

「屌佢老母 Rodger on撚9」

講阿榮遇上好多幫過佢嘅貴人？

娶男人

廢老係咁架喇

男人黎

Cyrus係監製？

我同返我阿媽講先
佢成功幫Suzuki 改名

一齊咗

原來係你

夜晚幫手睇小朋友

心領
但我淨鍾意女人

live人數突破3K

原來係有唔少爆肚

芷明好似好靜

有咩問題？同性戀好common

係
何劍雄

李
昭
南
世
界
第
一

笑死

你哋一齊啦

笑死 兒童不宜啊 有小英

Thanks

唔會啦 明知有小朋友係到

話唔定上天想你轉gay

婚後再中

不了

中風KOL

咁樣完得幾好
唔係一定要一齊先好既

做好朋友夠喇

丫妹講嘢未

艾辛做埋派路個份

頭先鄭中基講左仆街

夾硬一齊成件事太cctvb

芷明屋企收音最好

太慣

分波 控場

有錢人設備

撚頭買左保險未

獨居呀

驚閪咩 佢個女都講仆街啦

佢之前話係仔女面前盡量唔講

係咪真係有裝平安鐘

拍到暴龍哥大學畢業

盡量唔講 講左無計

我都想知

同愛回家鬥長命

鍾仔式派牌

拍埋佢結婚我做佢老婆

懷疑角色設定係用佢真人黎參考

同我結婚

阿E同南都正好多

唔努力啦 開拍啦

連登

大波南

暴龍哥大學畢業你都變廢老啦

南B

開左account?

真南哥 大家信係佢啦掛

屌你啲食嘢聲

真係有開咩？

一開波做live嘈到喊
好心搵個靜d既地方做
雖然係難

邊個揮咗手

IS THAT YOU?

阿南呢?

絲打

邊度有得睇

你痴線 我今年三歲

鍾仔

有講過野

佢啱啱自己講嘅

智商？

佢上個post出現過

邊度睇到

牙ling成個思拉咁

衣著

阿ling換左兩套衫

邊個呀

真名上連登

阿妹同子豐出過聲未

南哥真人XXXX

個髮型唔得

南哥真名上連登
好似係

你就係牙南？

佢結左婚未

post 31 #163

藍字「南哥真名上連登呀」就係佢真身

好似叫南哥真名上連登

南哥真名上連登呀

係唔係呀

成熟味

小英好可愛

精緻

小英喺隔離佢唔好意思講淫/性感嘅角色

無

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （29）

#993 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

南哥第一個覆幾句完左post

冇

上個post #163

小英唱歌

你都幾識屈架喎

唱my only one

My only one

榮：你都幾識屈

aga

唱歌

尋日11點佢上飛機ja ma

怕羞

個channel叫咩名

推中基唱My Only One

Live
想睇中基上chill club唱

大家唔好唱 由佢唱

合唱版

中基唱歌

live好聽

post 29報到左

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （29）

#993 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

小英好怕羞

邊個delay得咁勁 十幾廿秒後先有回音

Ronald唱歌

小英好怕醜

做得好
小英怕醜個timing太好

上chill club未

終於分波俾阿妹

唱咗兩句

可唔可以同阿E合唱

mon po

艾辛 掌控成隊波

好好睇，我冇諗過我仲會追港劇追到咁

有人開左live , 所以有回音

開OT

阿妹

11點死la
應該都同一姐交代左死先講俾芷明知

應該張可頤
頭先見佢開電話放隔離

真野唔好攞出黎講

推到佢上chill club啦

老爺機

係咪有人叫佢地改返zoom啲名

一開始suzuki 個名係乜撚野鈴木一

中基有喺電台訪問度講過話本身覺得隻歌合唱適合啲

最好係改番劇中名（真名）

好似面面咁都醫下又耐啲醫下又耐啲

鈴木一五米

鈴木一五郎
佢fb好似都係呢個名

已經推左好多個post

乜乜十五郎

Jesse 結左婚 生左仔

章尾而黎鄧腳架？

kam kam地

鈴木=suzuki
一五郎=佢150

唔通真係gay咩

小英同阿ling 一齊既
真母女黎嫁？

佢有冇講過到底嗰把女聲係邊個

就黎變左南海十三郎

有冇人可以係一姐講嘢嗰陣講

結局約埋唔得咩

個個都mon post

一姐 牙基 艾辛應該本身一齊睇大結局?
個背景好似同一個地方

Jesse喺台灣結婚

wa diu 真係有寫佢去左台灣結婚?定9up

強尼同hailey完咗會有咩做呢

佢把聲宜家沉咗男人返好多

洪金寶終於有得講野

係ling 約埋小英一齊睇完再live

Dead air

原來係有原因
都幾細心 雖然冇交代到

梗係唔係啦

借咗小英嚟咋

冇啊 剩係話和音版本都錄咗兩次

扑野囉

扮gay扮得幾有feel

醫病

咁又唔見暴龍哥既
btw 係zoom睇 真係幾似樣 我真係以為真母女

小英食緊嘢 好鬼q

不舉

又要中風

食緊腸

部隊鍋魚肉腸

唔通係素人嚟

最頂個4個係黎鄧腳既？

製作組真係好細心
阿榮屋企仲有鄭中基既黑膠碟

唔通一姐真係仁咩

ok 好似真係

芷明都有講嘢嘅

好撚細緻
仲有個間屋既figure

佢D故仔講極都仲有
星期3晚吹有排做

真係唔知，所以成樣嘢好似個謎啊真心

隻腳軟住走

比d時間逐個分享

係
勁有心思 好高質

啲野食

ling 正面好很正

睇左個figure真係細緻到仆街

反觀tvb

Suzuki托頭

煮野食全部替身

隻手無咁「嘟」

嘩 真係好有誠意
搵藍帶廚師拍

眼瞓

好認真

小朋友平時要返學 唔慣咁夜訓

你估cctvb個啲擺盤咩

張可頤keep得好好

急救又有導師
製作真係好認真

平時番夜班 眼訓

頂~~~~阿南mon post既

好欣賞咁認真做每樣野既人

小英好似都眼瞓啦

小英係咪高過suzuki

美術部同事咁犀利

一定mon左我好耐

小英不斷食

邊度拆

中基係咪睇連登

中基有睇po WTF????

好細心 真係
每樣嘢都諗過

Pop up store

pop up store

Pop up

應該屋企 果度有人去過 有影相 荒廢左咁

正呀屌 popup store

佢應該講緊之前啲人問便利店喺邊度

正呀 我去掃晒佢啲貨

嘩屌 想去影相了

拆左啦？

做咩抄我呀

聖誕

阿E終於有聲出

終於比阿e講野

終於到章尾而
屌啦星

阿E終於講嘢

阿E終於有野講

大家到時相認

原來棟樓要拆

你喊得好豬啊

ig duo_scene_filmset

牙E會唔會係pop up store唱live

Pop up store啊屌！！！
中基

牙E live好好聽

暴龍要瞓覺
小英曳曳

真係無諗過阿E唱歌係LIVE

真係有pop up store我一定去

等我帶埋Juju去先

Tvb 實係三角戀最後攤牌

余香凝係咪有左

有野食即刻彈起

屋企樹懶訓係度果張好正

你收皮

咁快尾聲

其實聽唔出咩

喺學校天台嗰個好明顯係live嚟㗎喎

又有d弱智閪問咩歌
唔撚識用歌詞Google咩

俾香港人睇

一個鐘頭都冇喎 咁快尾聲

拍比香港人睇

係 好明顯 但唔好高估平時睇開CCTVB既人

見到你會掉頭走囉

FOR 香港人

多謝導演

拍香港人既戲

聽到腦有瘤就諗起麵麵，
以為仲有得搞下

17分完真係好撚離譜

導演好正 拍劇俾香港人睇

尾聲 咁快

見到我怕羞

講人話就係神

可能真係無為意...因為成套都播歌